政府將津貼每名驗疫人士$5000

拉

即刻除罩通街蕩

班阿差一定會即刻諗方法每自己中招先

700萬人和你病

有錢派啲廢老一定仆住去中招

想中招請tg我，收埋10%佣
tg:hugo1991

即鼓勵大家中招

坐飛機果班一到香港就收5000$

正wor 一家四口兩萬